{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023132",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "메모리팩토리"
    },
    "text": "世宗幸福都市内の3階建ての大型単独建物で、テーブルスペース、ソファースペース、屋外テラススペースで構成されており、都心の中で静かな休息を楽しむことができる空間を提供します。 200坪規模の専用駐車場と一戸建て住宅地の空き地に駐車が可能で、気軽に訪れることができます。 また、20人以上収容可能な独立したルームスペースと大型テーブルを備えており、団体客を歓迎しています。 店内で直接焙煎するスペシャル豆で、専門バリスタが最高の飲み物を提供しており、お店で直接焼くパンにするおいしいブランチも提供しています。 ブランチ材料を使い切った場合、早期締め切りになることがあります。 また、毎朝最高級の食材で自家製パンやデザートを焼いており、新鮮な牛乳で作った10種類以上の自家製ジェラートが楽しめます。 メモリーファクトリーは家族との外出、恋人とのデート、友達との会話、各種団体の集まりに最適な場所です。 子供たちのための図書や屋外テラスも備えられており、子供たちも楽しい時間を過ごすことができます。 営業時間は毎日10:00~22:00で、世宗科学芸術英才学校、世宗国際高等学校の向かい側に位置する都心の中で休息を楽しめる単独3階の大型カフェです。 メニューには様々なパンやカフェ飲料があり、自家用車を利用する際にはナビゲーションでメモリーファクトリー、世宗メモリーファクトリーを検索して訪問することができます。 駐車は200坪規模の駐車場及び一戸建て住宅地の空き地に気軽に駐車できます。 世宗忠南大学校病院から自車3分、古福貯水池から自車20分、政府世宗庁舎から自車9分、五松駅から自車19分、儒城盤石駅から自車21分、世宗樹木園から自車11分の時間がかかります。 メニューにはプレーンクロワッサン、モンブラン、塩パン、ワケギクリーム塩パン、ハニーウィック·ベーグル、バジルモッツァレラパニーニ、ハニーカマンベールパニーニ、ハムチーズパニーニ、ラズベリースコーン,レモンディルスコーン,ソルティキャラメルスコーン,ロータススコーン,カヤココナッツスコーン,チョコチップフィナンシェ,ロトゥスフィナンシェ,マカダミアフィナンシェ,ココナッツフィナンシェ，イチジクフィナンシェ，甘太フィナンシェ，カヌレ，パウンドクラムコ，パウンドケーキパウンドポテト。",
    "QA": [
        {
            "question": "メモリーファクトリーはどのようなスペースで構成されていますか？",
            "answer": "テーブルスペース、ソファースペース、屋外テラススペースで構成されています。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "専門バリスタが最高の飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーではどのようなブランチが提供されていますか？",
            "answer": "お店で直接焼くパンにするおいしいブランチが提供されています。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーではどのようなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "毎朝最高級の食材で自家製パンやデザートが焼かれており、新鮮な牛乳で作った10種類以上の自家製ジェラートが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーはどのような場所で利用することができますか？",
            "answer": "家族との外出、恋人とのデート、友達との会話、各種団体の集まりに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "自家用車を利用する際にはナビゲーションでメモリーファクトリー、世宗メモリーファクトリーを検索して訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "200坪規模の専用駐車場と一戸建て住宅地の空き地に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "世宗忠南大学校病院から自車3分、古福貯水池から自車20分、政府世宗庁舎から自車9分、五松駅から自車19分、儒城盤石駅から自車21分、世宗樹木園から自車11分の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "メモリーファクトリーのメニューにはどんなパンがありますか？",
            "answer": "メニューにはプレーンクロワッサン、モンブラン、塩パン、ワケギクリーム塩パン、ハニーウィック・ベーグル、バジルモッツァレラパニーニ、ハニーカマンベールパニーニ、ハムチーズパニーニなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 566
    }
}